蕭生：美正式限制黨官簽證 制裁港官家屬不是夢！港人必需提防漏夜鎖國之患

7分50秒

大家諗清楚

漏夜鎖國好吖成副身家喺海外都一鋪清袋

真攬炒!

最驚既咪就係藍絲